人大左重睇天元突破都有唔同既感覺

10年前睇天元突破，我只係集中睇西蒙條線
所以其他人既故事冇點留意，由頭睇到最尾除左熱血就冇其他感覺
但而家睇返，多左去留意其他角色，後面睇住佢地每死一個真係睇到喊，特別係大哥，明明有哂心理準備佢好快死，但佢講完句再見我既兄弟個下忍唔撚住，喊左出黎

最撚感人都係最後結婚消失果段，真係睇親都喊到仆街...

救左世界但冇撚左條女

以前d機械人片套套都熱血但sad end

睇刀劍好過啦-,-

唉
正經討論你就死埋一邊啦

狂躁兄弟捨身救人

垃圾番返屋企休息下先

無他
我入黎只係想笑鳩個劇場版

每年都會重睇一次

這就是螺旋之力嗎

明明其他人冇死
但奇坦都係要死

睇親西蒙係多元宇宙螺旋再見番班出生入死既戰友然後變做紅蓮螺巖個到都會喊

跟住到yoko同大哥係番當年錫錫個到
大哥仲要熄左部電視叫佢要醒啦

再喊多次

呢套野is cls

係啊😭😭

真心覺得神作

最垃圾係最後天元紅蓮打反螺旋 鳩叫鬥大聲 無限變大

吹大左

其他都算高汁

死亡之吻

大哥 回魂入夢 叫醒班戰友
一起歌果下熱血到仆街

諗起都起雞皮

雷姆bb有雷氣🤙

重睇
佢地最終戰互相點頭
已經喊到勁過婚禮
兩個人有晒覺悟

大哥：今次真的要說再見了
西蒙：不是一直在這裏嗎（指住自己心口）

得罪講句
某d人起套野入面只係睇到熱血鳩叫都幾低質

負皮果d應該睇唔明你句嘢